有冇港島區牙醫推介

隻牙有d赤赤痛,大家有冇咩良心牙醫推介

推

我睇開一個，由細到大都睇佢，喺佢度開刀智慧齒，唔痛，但係都唔算平

叫咩名,大約幾錢

再推,希望有人答到

天后地鐵站對面，蘋果商場附近

洗牙好似800, 智齒兩隻5千幾

可唔可以講埋叫咩名

有冇大波洗牙師

香港仔有間 聽日搵名比你
搭52入去啦